啟德郵輪碼頭唔俾睇煙花

附近仲有無位睇到？？

好心做吓research
同埋唔好信晒新假期果啲濕鳩網
成日呃人話咩10大睇煙花位 但係有好多都有開放時間